d狗夠膽開始殺你地人 你地夠唔夠膽殺佢地d仔女?

班狗開始9殺人喇
你地仲係度拆閘機
班狗當你地傻仔炸 同佢地正面打又打唔贏
一早有人講左搞佢地d仔女
仲係度玩口罩 笑死人

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

唉...

樓主出手未

訓啦 香港人

同求

科大仔殺狗前去投票先！

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

唔止謝sir，連er er er sir都……

香港人 加油 笑

on9

？？

出黎封下路 拆下港鐵 佢地就會驚嫁喇
我地好快就會贏嫁喇

屍都燒埋
哈哈 繼續裝修死物好有用

問題係我哋冇佢咁大權可以毀屍滅跡、封埋家人把口呢⋯⋯

好無力感